# Discussoes sobre o dataset

Antes de iniciar o desenvolvimento da originalidade sondamos diversas possibilidades para trazer o maximo de autenticidade possivel ao projeto.
Aqui deixamos tudo o que foi estudado, em se tratando de dados, para melhorar o projeto, contendo os nossos sucessos e nossos fracassos.
